召集一月去阪京既巴絲

Sorry 我23-28

咁岩1月有假，不過要睇下買唔買到平機票
諗住自己行下京都

十月去完大阪 好想再去, 不過唔想咁凍去

Lm 好掛著啲架仔

9-14

1月5-9

我就14-21號
但係先東京後大阪

19號usj 開新野主題

我19號就走

31號到10號跨年

我個京係京都

想問下你大阪同京都係咪bk兩間酒店？
其實係咪隔好遠

其實點解會京都先
大阪主要購物
京都主要觀賞景點
對我黎講

唔遠30至40分鐘就到

係30-60

係呀
又唔係好遠嘅一個鐘左右都去到
費事來來回回

咁咪啱囉
頭兩日去主要買嘢
之後個三日就去影吓相啊睇吓景點咁
唔想成個行程咁寡

咪係 緊係京都先，大阪去機場又近d

原來我打錯
應該係先京都後大阪
觀賞完先去大阪博殺

你如果去大阪先 咁咪大大袋去京都 又重

因為我最後嗰日得返半日
啱啱好夠我去奈良

奈良咁又係
剩係睇鹿夠晒

1/1-7/1關西 仲plan緊

14-16都係大阪,早你一日去USJ

仲有兩個毒L你唔介意都可以一齊玩

1月6至11去大阪
不過重未買機票同詳細plan去邊

一月一個人行京都

冇人去？

快證幾時先開賣
而加只可買到8號前

無買快證，預玩唔曬

我都應該係

早你一日去USJ

1月6-11大阪 應該8號去usj

Ching bk左邊間酒店

1月17-23
但我18去usj

會玩得哂既 有d部分其實真係唔玩都無咩損失

基本上 蜘蛛俠 哈利 門口過山車 小小兵 就必玩嫁喇

其他就睇興趣啦

佢d 4d show都值得睇

消防果個建議唔好玩

建議揀閒日去 唔洗咁多人
上次我排蜘蛛俠係直去 園區又唔多人 慢慢行吹下風幾爽

心齋橋quintessa

同你差不多
61月6-12日
但晚機去早機返

一樣8號去ust

留個tg交流下行程？

1月20-27 玩八日七夜 , 而家日日都好期侍快尐到

plan 左成幾個月, 仲頭痛緊點樣行同埋六甲山D車程...

唔知可唔可以騎劫呢個post 問下行程??

我12/1-18/1 頭4日京都 後2日大板

識貨

大阪 神戶 京都 首選京都

其實有時間多既 落白濱hea返一兩日都係唔錯選擇

我頭幾日都係京都 睇下撞唔撞到巴打